黃埔自由行重災區解放

平時樓下迫到想行都要行出馬路
但條馬路得兩條線左右泊滿哂旅遊巴仲要泊多條行車線，呢排眼見好多所謂免稅店藥房無客到索性拉閘唔開門